斷捨離

咁岩要執屋
有一堆日本/香港namco夾既景品
但冇位擺佢地
$50一盒有冇人收留佢地(不論大小）
全部都冇開過
旺角/灣仔/大圍沙田交收
先到先得 要既tg 我

補多幾盒

一般向 好難幫

我要可脫系

冇咩點夾到過或見過

極度懷疑係女友揼垃圾扮賣野

佢見到呢埋大波妹就唔高興
有兩隻被一位ching帶走左了

要陸奧，不過無tg可以點

唔好意思巴打 陸奧俾人要左了

仲有d咩呀師兄

最新狀況更新